兒童節又係時候重溫數碼暴龍呢一幕

清唱果幕真係屈曬機

已喊，thanks

好熱血 依家啲卡通有冇咁好睇